{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/IEY/GM0023103065209/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Boyage Single Coat - Navy"
    },
    "text": "ブランドはIEYで、メーカーもIEYです。 商品番号はFW23 / QX3Y30IE2Rです。 このシングルコートは厚手のフラットディテールが入っておしゃれなムードを感じさせてくれます。 ラペルIEYのシグネチャーディテールが加わり、オーバーサイズで快適に着用できます。 このアイテムは、長さが長い後開きで活動性を高めました。 表地は毛90%とナイロン10%で構成されていて、裏地はポリエステル100%です。 こちらの商品は水洗いができず、塩素系漂白剤でも漂白できません。 生地の上に布をかぶせて140~160℃でアイロンをかけることができます。 また、ドライクリーニングが可能で、溶剤はクロロエチレンまたは石油系を使用する必要があります。 最後に、この製品は手で絞ってはいけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシングルコートのブランドは何ですか？",
            "answer": "IEYです。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "IEYです。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QX3Y30IE2Rです。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートはどのようなムードを感じさせてくれますか？",
            "answer": "厚手のフラットディテールが入っておしゃれなムードを感じさせてくれます。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートにはどのようなディテールが加わっていますか？",
            "answer": "ラペルIEYのシグネチャーディテールが加わっています。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートはどのように着用できますか？",
            "answer": "オーバーサイズで快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートはどのような後開きですか？",
            "answer": "長さが長い後開きです。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートの表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "表地は毛90%とナイロン10%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートの裏地は何で構成されていますか？",
            "answer": "裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートは水洗いできますか？",
            "answer": "このシングルコートは水洗いができません。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートは塩素系漂白剤で漂白できますか？",
            "answer": "塩素系漂白剤でも漂白できません。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートにアイロンをかけることはできますか？",
            "answer": "生地の上に布をかぶせて140~160℃でアイロンをかけることができます。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートはドライクリーニングが可能ですか？",
            "answer": "はい、ドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングに使用する溶剤は何ですか？",
            "answer": "溶剤はクロロエチレンまたは石油系を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシングルコートを手で絞ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、手で絞ってはいけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 481
    }
}